勇武派唔好叫勇武啦，叫戀戰派啦

死都唔走

又不停得個退字

戀戰俾人拉有意思？

你唔走去鬧唔幫手嗰啲？喺度割席分化